覺唔覺蘋果變左東方咁小氣？

係咁講馮檢基票，咩票基
又話分析點解投票率低，關天氣事
訪問既市民，就話馮檢基搞亂香港
有無咁小學雞

不嬲都係

抹黑左馮檢基咁耐
竟然都拎到萬幾票
比我都嬲嬲豬